{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039544",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 모텔 짝"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30個で、韓国語でも案内サポートが可能です。 利用案内地図はご利用いただけません。梧倉邑の新商品券から車で5~10分の距離に位置しております。 宿泊料金は2名入室基準に定められており、追加人数や寝具類を要請する場合には10,000ウォンの追加料金が発生します。 業者の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 また、客室情報は状況に応じて変動する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 未成年者は予約及び入室が不可能であり、身分証明書を持参していない場合には入室を拒否されたり、予約がキャンセルされる場合があります。 これによる不利益も責任を負いません。 オンドル部屋を予約する場合、追加料金が発生し、2名基準で料金が策定されています。 プロモーションを利用した連泊は、現地決済時に追加料金なしで使用できます。 長期宿泊は使い果たせないし、ランドリーは使用可能です。 連泊や長期宿泊は事前にご予約いただいた上でご利用いただけます。ご予約は043-211-9008で承ります。 すべての客室は禁煙です。 宿泊施設はペットと一緒に入場することができ、親切で手頃な価格を提供しています。 また、アメニティとパンツストッキングは無料で提供され、ボウル綿、レニュー液、コンタクトケースも無料で提供され、ヘアアイロンはレンタル可能です。 これらすべてのサービスは、カウンターで要請すれば利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "客室数は総30個です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語でも案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は梧倉邑の新商品券からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は梧倉邑の新商品券から車で5~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように定められていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に定められており、追加人数や寝具類を要請する場合には10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "業者の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は予約及び入室が不可能であり、身分証明書を持参していない場合には入室を拒否されたり、予約がキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋を予約する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、オンドル部屋を予約する場合、追加料金が発生し、2名基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "連泊プロモーションを利用する際、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊プロモーションを利用した連泊は、現地決済時に追加料金なしで使用できます。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊やランドリーの利用は可能ですか？",
            "answer": "長期宿泊は使い果たせないし、ランドリーは使用可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊や長期宿泊を予約するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "連泊や長期宿泊は事前にご予約いただいた上でご利用いただけます。ご予約は043-211-9008で承ります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入場することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はペットと一緒に入場することができます。"
        },
        {
            "question": "アメニティやパンツストッキングは提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティとパンツトッキングは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスについて教えてください。",
            "answer": "ボウル綿、レニュー液、コンタクトケースも無料で提供され、ヘアアイロンはレンタル可能です。これらすべてのサービスは、カウンターで要請すれば利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 649
    }
}